覺唔覺大劉應該捐番幾億比民陣基金

傳聞果D出錢請人上街示威有佢份呢